有冇人覺得恆大呢間野都幾勁

又搞地產,又搞球隊,又搞大學
樣樣都有唔錯既成績

大學係咪恒管

有

搞埋廣州tim